「多圖」深圳粵點王點心食評

蝦餃：
皮厚，白色皮，並非平時食開既透明皮，好難食

叉燒腸：
又係勁厚皮，仲要係叉燒腸上淋叉燒汁，味道有點怪，係開平食$4既腸粉都好食過佢

蘿蔔糕：
味道正常，但勁多油，下面張吸油紙都吸唔晒

總結：狗都唔食

乜都無嘅

rip

唔知點解嬲唔落

你準備比人公審啦

唔爭氣笑左

屌你老母俾隻碟我做乜鳩

狗都唔食但食撚晒係咩玩法?

叫左唔好浪費

睇醫生仲貴

愛國人仕表示, 係你唔識食, 好多人搶住食

神級食評

認真 蝦餃蒸太耐先會透明

咩都無

啲圖

啲圖又幾好笑

屌你呀
食晒先影

有圖=無圖

仆街食撚完先影

有圖

幾好笑

定係打個皮時，落多d油去打就會透明？
利申：最叻只識煎雞亦

蝦餃皮白色到見唔到

屌 唔爭氣笑左

屌你老母
影啲食曬既圖比我把撚啊

屌你老母全部都係食完先影

重點:你食晒喎

真係屌你老母 笑左

食撚晒影嚟把撚咩

選擇題：

狗都唔食，但樓主食晒，請問樓主係乜生物？

A：人類（你個仆街唔好拉埋我地落水呀）

B：狗

C：狗都不如

D：以上皆非

白皮蝦餃先靚

正評咗

屌又幾好笑

好硬播⋯⋯⋯

屌你 幾好笑 唔明點解咁多負皮

樓豬不如屙埋出黎先寫食評

食完先影 你不如唔好影 戇鳩

笑死我

On9當有趣

宜家啲post咁劣質嘅

唔爭氣笑左就比個正皮你啦

死監等

LM

屌你老母你啲相

屌你點解我會笑

因為我高汁

咁多負皮既

真係多圖

4張圖，係連登黎講算多了

笑咗

ching ho ball

幽默感呢家嘢......

其實都幾好笑啊 好低汁咩

4張冇意義既圖

好好笑

屌你老母返赤柱啦監等
係咪又想叫人上你個virus網呀

好撚好笑 笑到收唔到聲

跟風呢家野.......

嘻

你未撚reply啦
無啦啦選擇題

好作狀

比人通櫃啦監等

有無discount 比更新人士？

Agent cc搵到野做未？坐咁耐監有無同社會脫節

幾好笑 嬲唔落

係喎件蝦餃透到隱左形咁喎

屌, 笑左

以為自己好好笑

我係上市公司技術總監，一直都有野做

你個名⋯⋯

做上市公司要不斷叫人去佢個毒網咩？
你公司放毒呀？

唔使找

你公司知唔知你比人通過櫃呀？
忍瞞有案底犯法架喎

一陣又要入返去坐

全世界都知，你唔好咁幼稚啦

痴撚線

全世界都知你叫人上你個病毒網，送埋木馬，你鳩縮返去你老母個西到，唔好咁幼稚啦

唉，唔浪費時間同廢人講野，直接blocked你算。

你監等o黎咋，咪撚扮成功人士啦

( Show Blocked User - 屌你進化未 )

廢人特別多時間

Block我係咪證明你有做過？監等

瘋狂畀人狙擊

使咩理佢呢d廢人呀

監等最撚勁啦
第時入左立法會記得幫手宣傳連登呀

你坐監o個陣係咪又block鳩d cellmate呀？笑撚死我

接實